大電啲數根本唔係人讀

ELEC3142

3142 輕鬆

3143 先難 雖然我都有 A-

精算撚路過...

me ex

Power E可以難成點？
利申：poly仔，下年讀advanced power E

比個 Power circuit 你，然後話中間有粒野壞撚左，再叫你畫個 output waveform + 計壞左個 circuit 條數